老老實實睇吓各方chat room, comment就知拜登訓在度都蠃

搞依場辯論為咩

好想睇拜登上場

有冇支持拜仁手足

支持拜仁